岩岩辭咗職想壯大黃色經濟圈應該做咩好

本身乜工？
有幾多本？
有咩興趣/專長？

咩都唔講 點比意見你

捐身家